---
title: Fit4Five!
subtitle:
date: 2018-02-13
tags:

---
Hallo lief blogje van me. We gaan er weer tegen aan, assesment gesprekken gehad, heb vooruitgang geboekt vooral als teamcaptain.

Vandaag hebben we weer nieuwe projectgroepen gemaakt voor de aankomende twee Design Challenges. Zit weer met Katja in het team, dit keer is zij de teamcaptain. Dus wanneer nodig kan ik haar helpen!

Heb er zin in!
